連燈仔真係好鐘意睇tbb

勁多台慶post 口裏就不身體卻很誠實 個個俾tbb洗晒腦爺閪放心晒

每年台慶都係有你呢啲post，醒啦以為真係咁多人冇睇tvb？

平日8點到10點半d劇都有live post la

踢咗阿媽入房睇

都係個隻打手 new god 美斯

執柒左佢啦

班鍵國戰士邊反共邊睇膠劇諗起都

你識條春咩，由高登開始已經係咁，兩登仔最鍾意念力反共/tbb

會員唔震乳由港獨撚變CCTVB劇打手

仲有港姐

佢條過街老鼠乜話題hit就開post架啦，多面人黎

其實係得cc台反tvb
仲以為自己係主流

好正wo 邊個台睇到伊健

有冇諗過罷睇既你地先係小眾

咪係

電視長駁ps4

真毒撚點會睇tbb 證明蓮燈好多偽毒 全部都係mk呢

連登比較多中國人 冇計

你會唔會話連燈仔響手機台又屌andorid又支持andorid人格分裂?

當你覺得連燈仔全部係同一個政治取向，同一個喜惡，會唔會覺得自己太天真?

從來都話：
你 睇TVB/信共產黨
唔系問題
但成世人
凈系 睇TVB/信共產黨
先系問題

不嬲係咁，所以我都好少係D咩抗爭post留言，因為大家都知唔係認真

我就真係無睇

我十幾年無睇TBB嘅戲了